千奇唔好比條女考到車牌

分分鐘將油門當break一野踩落去

其實個brake字係咪咁難串

篇野有啲假咁
雖然我都唔支持女人渣車

睇到佢話尖叫 我笑撚左

你條女廢啫

大把交通意外係由男性司機造成

我同條女平時出街玩係輪流揸 佢揸去個程 我揸返來個程 輪流揸其實輕鬆好多

路上零意外 真係指日可待

潮文嚟

楂車都有輕唔輕鬆你手車都...

巴打我食緊野爭d因為咁哽死

出去玩 飲多咗 條女又可以車我返屋企

有時人多車多 來回都塞車 輪流揸無咁大壓力

想知你講緊香港定外國自駕
香港都要輪流揸 你係有專注力問題定係點

有1/3 人都錯

美國

對於一個無讀書嘅人黎講係有啲難🤔

梗係啦
男人揸車比例大咁多
要睇下女人司機入面有意外比率
同男人司機比較先有說服力

屌你笑到我

似假膠

男司機本身基數就多好多

係因為大部份司機係男司機姐